{"translation-revision-date":"2021-07-27 17:46:49+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CR"},"Font size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Type":["Tipo"],"Custom":["Personalizado"],"Mixed":["Mixto"],"Hours":["Horas"],"Custom color picker":["Selector de color personalizado"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de color: %s"],"Color: %s":["Color: %s"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (completamente opaco)."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor del tono en grados, de 0 a 359."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mueve la flecha izquierda o derecha para cambiar el tono."],"RGB mode active":["Modo RGB activo"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo de tono\/saturaci\u00f3n\/brillo activo"],"Hex color mode active":["Modo de color hex activo"],"Color value in hexadecimal":["Valor del color en hexadecimal"],"Color value in RGB":["Valor del color en RGB"],"Color value in HSL":["Valor del color en HSL"],"Change color format":["Cambia el formato de color"],"Choose a shade":["Elige una sombra"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utiliza las teclas de flechas para cambiar el color base. Arriba para aclarar el color, abajo para oscurecerlo, izquierda para aumentar la saturaci\u00f3n y derecha para reducir la saturaci\u00f3n."],"Click to Select":["Clic para seleccionar"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Haz clic en las flechas izquierda y derecha para seleccionar otros meses en el pasado o en el futuro."],"Click the desired day to select it.":["Clic en el d\u00eda deseado para seleccionarlo."],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3n con teclado"],"keyboard button\u0004Enter":["Intro"],"Select the date in focus.":["Seleccionar la fecha con foco."],"Left and Right Arrows":["Flechas izquierda y derecha"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Moverse hacia atr\u00e1s (izquierda) o hacia delante (derecha) un d\u00eda."],"Up and Down Arrows":["Flechas arriba y abajo"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Moverse hacia atr\u00e1s (arriba) o hacia delante (abajo) una semana."],"Page Up and Page Down":["Avanzar p\u00e1gina y retroceder p\u00e1gina"],"PgUp\/PgDn":["Av P\u00e1g\/Re P\u00e1g"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Moverse hacia atr\u00e1s (PgUp) o hacia delante (PgDn) un mes."],"Home and End":["Inicio y fin"],"Home\/End":["Inicio\/Fin"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ve al primer (inicio) o \u00faltimo (fin) d\u00eda de una semana."],"Calendar Help":["Ayuda del calendario"],"Minutes":["Minutos"],"Add item":["A\u00f1adir elemento."],"Item added.":["Elemento a\u00f1adido."],"Item removed.":["Elemento quitado."],"Remove item":["Quitar elemento"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Dismiss this notice":["Descartar este aviso"],"Order by":["Ordenar por"],"Newest to oldest":["De nuevas a antiguas"],"Oldest to newest":["De antiguas a nuevas"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Category":["Categor\u00eda"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas, espacios o la tecla Intro."],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1ralo con comas o con la tecla Intro."],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Small":["Peque\u00f1o"],"Extra Large":["Muy grande"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punto de control de degradado en la posici\u00f3n %1$s%% con c\u00f3digo de color %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa las teclas de flecha izquierda o derecha o arrastra y suelta con el rat\u00f3n para cambiar la posici\u00f3n del degradado. Pulsa el bot\u00f3n para cambiar el color o eliminar el punto de control."],"Remove Control Point":["Eliminar el punto de control"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Guide controls":["Controles de gu\u00eda"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Finish":["Finalizar"],"Slug":["Slug"],"Top Center":["Arriba al centro"],"Center Left":["Centro a la izquierda"],"Center Center":["Centro al centro"],"Center Right":["Centro a la derecha"],"Bottom Center":["Abajo al centro"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriz de alineaci\u00f3n"],"Unlink Sides":["Quitar enlaces de laterales"],"Link Sides":["Enlazar laterales"],"Box Control":["Control de cajas"],"Color value in RGBA":["Valor del color en RGBA"],"Color value in HSLA":["Valor del color en HSLA"],"Edit color value":["Editar valor del color"],"Color name":["Nombre del color"],"Edit color name":["Editar nombre del color"],"Remove color":["Eliminar color"],"Additional color settings":["Ajustes de color adicionales"],"Color palette":["Paleta de color"],"Coordinated Universal Time":["Hora universal coordinada"],"Media preview":["Vista previa del medio"],"Linear":["Lineal"],"Radial":["Radial"],"Select unit":["Seleccionar unidad"],"Search in %s":["Buscar en %s"],"Close search":["Cerrar b\u00fasqueda"],"Percentage (%)":["Porcentaje (%)"],"Pixels (px)":["Pixeles (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativo al tama\u00f1o de fuente principal (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativo al tama\u00f1o de fuente ra\u00edz (rem)"],"Viewport width (vw)":["Ancho de la visualizaci\u00f3n (vw)"],"Viewport height (vh)":["Alto de la visualizaci\u00f3n (vh)"],"Percent (%)":["Porcentaje (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3n m\u00ednima de la ventana (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3n m\u00e1xima de la ventana (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Ancho del car\u00e1cter (ch) cero (0)"],"x-height of the font (ex)":["x-height de la fuente (ex)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetros (cm)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00edmetros (mm)"],"Inches (in)":["Pulgadas (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Puntos (pt)"],"pixels":["p\u00edxeles"],"percent":["porcentaje"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"viewport widths":["anchuras del viewport"],"viewport heights":["alturas del viewport"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Hay %2$d evento.","%1$s. Hay %2$d eventos."],"Duotone code: %s":["C\u00f3digo de duotono: %s"],"Duotone: %s":["Duotono: %s"],"Shadows":["Sombras"],"Highlights":["Resaltados"],"Invalid item":["Elemento no v\u00e1lido"],"All":["Todo"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"No results.":["No hay resultados."],"Reset":["Restablecer"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Previous":["Previo"],"Item selected.":["Elemento seleccionado."],"Name":["Nombre"],"None":["Ninguna"],"Top Left":["Arriba a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Bottom Left":["Abajo a la izquierda"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Clear":["Vaciar"],"Drop files to upload":["Arrastra archivos para subirlos"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Year":["A\u00f1o"],"Close dialog":["Cerrar di\u00e1logo"],"Date":["Fecha"],"Month":["Mes"],"Day":["D\u00eda"],"Time":["Hora"],"Author":["Autor"],"Save":["Guardar"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Cancel":["Cancelar"],"Left":["Izquierda"],"Right":["Derecha"],"Medium":["Medio"],"OK":["Aceptar"],"Close":["Cerrar"],"Default":["Predeterminado"],"No results found.":["Sin resultados."],"January":["enero"],"February":["febrero"],"March":["marzo"],"April":["abril"],"May":["mayo"],"June":["junio"],"July":["julio"],"August":["agosto"],"September":["septiembre"],"October":["octubre"],"November":["noviembre"],"December":["diciembre"],"Top":["Arriba"],"Bottom":["Abajo"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Siguiente"],"Large":["Grande"],"Back":["Volver"],"Custom color":["Color personalizado"],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}